打丁嚴重影響事業

我只會推ＰＯＳＴ，唔會回覆任何問題，有問題請到ＴＧ群發問，唔洗睇回覆
戒J Telegram群

如果一個人沉溺意淫或邪淫（包括打丁），腦子裡亂想的話，很多身體內的精華就消耗掉了，由於心火重就會消耗腎水，他的眼神一定是游移不定的，沒有定力。

神不足，精力就不足，一個人腎精不充足，外在的神氣就是不飽滿的，非常衰敗的，同時心情都是浮躁的，腦子都是混亂的，容易做出各種各樣的錯誤決定，這叫做心火亢盛，腎水不足。

人一旦出現這種狀態，那就是離這災難就不遠了。無論你的事業、家庭、身體，都會出現種種非常不好的現象。

不知道有人相信命運嗎?古書中講“兩眼無神，眼下青瘀，眼圈發黑”，中醫認為“肝開竅於目”，肝腎同源，腎氣不足，腎水便不能滋養肝木，兩眼便無神，眼圈發黑。腎氣充足的人，眼睛清澈明亮，奕奕有神。一般腦子裡經常想一些烏七八糟的色情事情的人，眼睛往往很渾濁，兩隻眼睛像喝醉酒一樣游離而沒有定力，這在相書上稱為“桃花眼”

一個人陽氣漸漸褪去，陰氣漸漸增長，身體的毛病慢慢就多起來了。陽氣耗盡，陰氣充滿，人就死了。

所謂陽氣，就是身心的健康表現：如精力充沛、身體健壯、聲音洪亮、內心光明、愛心、清淨、真誠、自在、隨緣等等。

所謂陰氣，就是身心的各種疾病，身體的五臟六腑的毛病，內心的骯髒的、黑暗的、潮濕的，如貪婪、好色、凶惡、嫉妒、傲慢、怨恨、生氣、煩躁等等，都屬於陰暗的不好的內容。

沉迷邪淫的人賺錢會更難。一方面，長期邪淫毫無疑問會過度耗散我們的精氣神，很容易導致身體虛弱、精神萎靡、缺乏一股子陽剛之氣，也會導致我們記憶力下降、反應遲鈍、定力不夠、內心浮躁等等症狀。

不是只有讀書的時候背課文才需要記憶力好，不管從事的是什麼行業，在工作中你會發現非常多需要記憶的地方，記憶力差真的會影響你的工作效率;也不是只有在中學的時候做數學題才需要反應敏捷，在工作中，無論是與人打交道，還是從事技術相關工作，都需要你擁有反應敏捷的思維;定力不夠，你做事就沉不下心，鑽不進去，也很難長期堅持做某一件事，很可能就是這份工作做一會，那份再做一會，每一樣都是半吊子、做不精，當然也就難以獲得高工資。身體虛弱、精神萎靡的人在這個競爭激烈的社會很難有份好事業

感謝提供笑話

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

thx繼續 支持別離

到底點樣可以令到條人生失敗者無野賴賴落打丁到既樓主被van

係囉...開咁多po

救緊無數人生命
明既自然明
好既只會越好
衰既就越黎越衰

精氣神

根本你地失敗到一個點無野好賴賴打丁賴扑野
你唔賴埋落女人到？

拉

啱啱打完

你有足夠能量當然可以日日扑
最弊你實力都弱到連基本生存都成問題呀嘛

唔打丁可以點？
我廿幾歲人都係a0啊屌你老母

因為你能量唔夠

見蕭巴打咁有恆心堆post，頓時j頭一暖

順手幫堆

推

有咩停丁方法

睇左做停經方法

鳩頭凍返未

老老實實, 一向cat girl 先係我杯茶, 好早前就介紹比朋友丁, 雖然反哂面, 但我岩岩都係照丁cat girl, 射左勁多呀

樓主是咪做緊佈施

搵樣野比你嘅滿足感大過打丁咪得

日日留係屋企 上堂／home office
搞到打丁都打多左

愛是恆久忍耐，又有恩慈；愛是不嫉妒；
愛是不自誇不張狂，不做害羞的事，
不求自己的益處，不輕易發怒，
不計算人家的惡，不喜歡不義只喜歡真理；
凡事包容，凡事相信，凡事盼望，
凡事忍耐凡事忍耐，愛是永不止息。

睇咗「打工」嚴重影響事業
出返去先

i do it because i fucking need to

Link/seed/name

女仔呢
女仔一日一次會點

Pornhub 為意大利提供免費 Premium，以緩解武漢肺炎病毒痛苦

意大利 AC 已開，
各位請慢用

CD-ROM 專用帳號

免費試用期將在 25 天內自動結束

Pornhub 免費試用集中討論 POST

支持別離
愛是恆久忍耐，又有恩慈；愛是不嫉妒；
愛是不自誇不張狂，不做害羞的事，
不求自己的益處，不輕易發怒，
不計算人家的惡，不喜歡不義只喜歡真理；
凡事包容，凡事相信，凡事盼望，
凡事忍耐凡事忍耐，愛是永不止息。

支持所有人戒色,未戒色的人係唔知好處
好既人只會越黎越好 衰既就會更衰

一聲聲的迴響
一絲絲淚濕衫
哀傷的憂怨聲
花飛葉舞殘

幾番的憧憬
得到了是嗟歎
眼看流淚滿眶
流淚眼

ching有冇update左嘅list可以開心share?

如果傷左元氣 精神
點先可以recovey 到？

。

教主好努力

推佢嘅邪教